［幫推］ 元朗即時有用資訊

走唔走前線自行決定
只希望各位萬事小心
香港人 齊上齊落
大家再有有用資訊係依道集中post la
唔好分得太散

堆

大家小心

推

依家元朗站係無封站
可以搭鐵離開

push

萬事小心

元西服務正常！

PUsh

現時可以搭西鐵離開

信得過嘅休息站

PISH

岩岩射左粒彈上西鐵路軌 要留意有無影響列車

蘋果1843：西邊圍有人中槍 有帶頭盔 成個飛走咗

新聞暫時都正常

元朗多處主要道路被市民佔據，輕鐵及巴士多條路綫改道安排或停駛，其中54、68E、68F、68暫停服務。此外，輕鐵610、614、615線來往塘坊村站至元朗站暫停服務、761P線亦要改道。

港鐵宣布，西鐵綫服務現時維持正常，沒有不停站安排，各車站會因應情況實施適當的客流管理措施，港鐵巴士K66則因應路面情況全線停駛。

Push

感動

前線決定0830退到西鐵站

Pish

巴士安全d

From fb call4van

未fact check
但小心為上

西鐵唔停朗屏。其他正常